{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 나비뜨란펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室拒否されることもあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことが。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入も禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って表記されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ご予約の際、様々な特典を受けることができる個別バーベキュー利用及び薪の火あみは20,000ウォンで当日決済ができます。 一軒家ペンションはメゾネットタイプで、幼児と児童の安全に注意する必要があります。 客室にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスもご利用いただけます。 客室は禁煙です。 また、ブルモンを利用する場合にも20,000ウォンを現地で決済でき、常備薬を備えて駐車やパーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも予約や利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼いても良いですか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表記が間違っている場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って表記されることがあります。この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "個別のバーベキュー利用や薪の火あみは利用できますか？",
            "answer": "ご予約の際、様々な特典を受けることができる個別バーベキュー利用及び薪の火あみは20,000ウォンで当日決済ができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでは幼児や児童の安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、一軒家ペンションはメゾネットタイプで、幼児と児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが提供され、屋外テラスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用する場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "ブルモンを利用する場合にも20,000ウォンを現地で決済でき、常備薬を備えて駐車やパーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 759
    }
}